消息人士: 跳樓只係個別事件

消息人士: 跳樓只係個別事件, 唔會影響特區政府推動立法工作嘅決心

咁我做第二個

不過我會7生報港

唔好散播自殺言論

冷靜啊巴打

Ok, 大家都識做啦

有無Source?

冷靜d，大家唔想再見到有人犧牲啦...

有命可以同政權搏過
從此不問世事亦可以
就係好唔死
please

千奇唔好
你願意為香港死諫倒不如留返條命同政府死過

有其他方法

我有話做第二個咩咩

Cls

唔好騎劫跳樓事件 俾啲尊重啦